出招！林鄭月娥：爭取將「符合條件」廣東抵港人士不須進行強制檢疫！

條件： 愛國

好多人實番去

正呀！唔洗檢直接散毒！

施樽平仲偉大過東条首相

愛國愛黨就唔洗啦 唔洗煩

抵港阿

想第四波咪出聲囉

大陸肯9放寬咩
比你出黎得
但唔該返到黎照隔

iphone12冇啦

呢個真
佢哋強制隔離收啲酒店費勁貴
如果要俾回傭啲官做中標費一定好撚和味

香港仲有社區感染，要中招就黎啦

Wfh在望啦

開始做到唔知自己做乜